[TG] 202OLD 交友谷

[TG] 202OLD 交友谷

分享生活感悟 交流所見所學
唔志在識多兩條女 飲酒食糖水
志在比大家有段不流於淺既相交 對談經歷
閒時撚狗 適時勉勵 齊上齊落

可以加返我？tg: sing0201

Push

唔可以

因為係我走？咁由佢sorry

OK

入面個個都走肥女神......唔啱玩...
推一推希望有D大西北肉肉絲可以入黎認真發展下~!!

Tg:Cyrus113113